睇到有人話加人工先記起, 乜D驚荒人猿唔係應該有危險津貼嫁咩

尋晚督雀仔(twitter)諗諗下又上火
加埋今朝望左陣post

喂喂, 佢地應該有危險津貼, 因為要面對危險
但係佢地有危險就即閃落閘
係咪應該cut能晒佢呢
以前俾佢地係因為佢地知道危險都仲要真係面對危險丫ma
宜家可以cut晒佢唔洗俾啦下ma

危險對生命有威脅唔係應該拔槍咩
街外面個D我唔同你計
咁點解當日個兩件蛋散斯斯然咁行左去
無危險無動作乜事都無發生
唔係應該起碼即場問同查咩
咁即係唔危險啦, 咁走乜鬼, 危險你又唔拔槍阻止

危險差館又唔係應該收容一般民眾咩
點解會落閘隔開呢

文宣同外地手足
可唔可以搵人問下世界各地/你地當地警方警局
佢地咁樣會點處理
當日表現係唔係好唔正常
睇下佢地同行會唔會回覆, 同睇下有無得搵世界各地警方質疑同詢問佢地

真係有無外地手足問下當地警局相同情況會點處理